靚女公關小姐提提大家：勞工界60工會全藍，‘民主派’不足一成，唔想被代表，請立即成立新工會！！！

把聲仲幾好聽

條女

簡易組齊7人開工會- 七起

七個就夠哂數！集齊七人開工會！

推

應該點做？

<七起>解答你開工會疑難 手把手教學

仲有功能組別：

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

Push

人靚聲甜內容正確

呢條女係咪咩抗爭oL

up

做咗功能組別選民都可以做勞工界工會會員？